# Задание:
Необходимо реализовать 2D игру про корабль, который летает в космосе. Платформы: PC, Mac, Android, iOS.

# Требования:
Космос это сетка из квадратных ячеек, корабль перемещается только по ячейкам через WASD сквозь все возможные препятствия. Передвижение мгновенное.
Ячейка заполняется либо ничем, либо планетой (планеты должны заполнять не менее 30% ячеек).
Космос бесконечен (возвращаясь на одно и тоже место каждый раз мы должны видеть те же самые объекты).
Каждой планете случайно присваивается “рейтинг” от 0 до 10 000, который отображается числом над планетой. При старте игры кораблю также присваивается рейтинг от 0 до 10 000.
Минимальная область видимости NxN ячеек, где N = 5, возможен зум, который увеличивает до N = 10 000.
Начиная с N = 10 включается особый режим отображения объектов, при котором отображается только P = 20 планет с самым близким к кораблю рейтингом в видимой области.
В особом режиме объекты должны отображаться так, чтобы они всегда были видны на экране независимо от их реального размера.

# Требования к проекту:
Обратите внимание на производительность, старайтесь минимизировать лаги. Реализуйте с расчетом на то, что проект может работать и на мобильных платформах.
Стремитесь, чтобы архитектура и проект были расширяемыми для возможных дальнейших изменений. 
Приветствуется краткое описание того, что и как было сделано плюс что можно было бы улучшить в будущем при развитии проекта и на что, возможно, не хватило времени (макс. примерно 1-2 страницы).
Арт необязателен, но приветствуется.


# Ссылка на билд WebGL: https://mirgrm.gitlab.io/pixonic_test/
Управление: движение WASD, изменение масштаба: +/-
При сильном приближении необходимо отпускать клавишу во время движения, что бы корабль не двигался слишком быстро.
Версия на WebGL работает медленнее остальных платформ, так использует класс Region вместо AsyncRegion. (Условная компиляция в классе OnePlayerInstaller) 

# В папке CoreScripts находится Solution, который содержит проект с модульными тестами классов «модели». 
Классы «модели» в пространстве имен InfiniteSpace.Model не привязаны к Unity и могут работать без него. В тестах модели используется Unity  DI-фреймворк. Классы в пространстве имен InfiniteSpace.Model выполнены с минимизацией нагрузки на сборщик мусора. Теоретически возможна трата оперативной памяти из-за словаря в классе VisibleRegions, если игрок будет играть очень долго, так как очистка словаря не реализована.
Основное описание классов в пространсве имен InfiniteSpace.Model.Implementation:

RandomGenerator – класс, содержащий детемринированную рандом функцию

WorldObjectsManager – использует RandomGenerator для вычисления существования планеты и её рейтинга по её координатам

Region – область космоса, где кэшируются лучшая одна или более планет. Другие классы могут запросить еще планеты в регионе при необходимости. Есть реализация AsyncRegion, которая использует асинхронные рассчеты для уменьшения лагов, но в отличии от просто Region не работает на WebGL.

SortedPlanetList – отсортированная коллекция со списком планет. Хранит координаты планет и разницу рейтинга с игроком (Delta).

RegionsScanner – отвечает за сканирование списка регионов, что бы получить 20 лучших планет. Если планет не хватает по кэшированным данным в регионах, то запрашивает поиск еще планет у некоторых регионов.

ObservedSpace – принимает как свойство прямоугольную область, и по мере вызова Update получает актуальный список лучших 20 планет в своё свойство BestPlanets. Так же есть булевое свойство ScanWaiting, по которому можно понять, закончено ли сканирование. Можно отображать результаты промежуточного сканирования, или ждать, пока ScanWaiting не изменит значение на false.

PlanetFinder – ищет лучшие планеты в прямоугольной области и сохраняет в сортированную коллекцию.

HashObserverPlanetCollection – определяет, какие планеты в списке изменились после вызова Update и генерирует событие.

ObserverPlanetCollection – похоже на HashObserverPlanetCollection, но ограничена по длине массива.

Данные классы покрыты юнит тестами.

Бесконечность космоса обеспечена замыканием переменной uint. 
Как только игрок перемещается к границе переменной, то видит замкнутую карту. Точнее, игрок просто не заметит, что видит границу карты.

# Входная точка программы в Unity3d, это класс EntryPoint. 
В этом классе грузятся конфиги из папки Resources, настраивается инсталлеры для  DI-фреймворка Zenject.
Архитектура используется близкая к MVVM, хотя биндинги как токовые не используются. 
В качестве View используются префабы с MonoBehaviour. А ViewModel осуществляет управляющее воздействите на классы модели и создает экземляры View.
Для уменьшения связанности классы модели выделены в отдельную библиотеку.
Для удобства работы с текстовой ссылкой на файлы ресурсов в классе EntryPoint используется атрибут ResourceLink
